欣宜打開林德信冰冷心

鄭欣宜（Joyce）與林德信（Alex）同是星二代，也是音樂人，但原來從未合作過，今次在新戲《玩轉全家福》惺惺相惜，Joyce更以熱情性格，主動向Alex搭訕，成功打開性格冷冰冰的他。

欣宜在電影中飾演林德信家姊，但現實中，她年紀比對方小。二人入行一段日子，今次是第一次合作，Joyce說：「我們都有火花，Alex的角色是KOL，在家裏年紀最小一個，大哥是林曉峰（阿Lo），爸爸是盧海鵬（鵬哥），Alex與角色有少許共通點，就是導演一停機，他便拿着手機，很專注不知在看什麼？不過我有一個毛病，是很喜歡向不愛說話的人搭訕或交談，其實是我好勝，所以有一日我見他冷冰冰，終於忍不住問戴着耳機的他在看什麼？他跟我說是看紀錄片，然後愈說愈深入，我就再回應不到了。」Alex笑說：「其實每次拍戲轉場景，我都習慣上網看短片或看書，我鍾意吸收不同的信息。」Joyce與Alex更約定在音樂上合作，或者做一首合唱歌。

林德信今次仲大鑊過入恒大